納指掉 債息升 GME 到過238 今晚.....

我真的不敢想像